\documentclass{article}
\usepackage{cochineal}
\usepackage[autocompile]{gregoriotex}


\begin{document}

\gregorioscore{an--gabriel_angelus..._ave.--solesmes_1961}

\gregorioscore{Magnificat-solemn7d}


\begin{enumerate}

		\setcounter{enumi}{2}

\item Quia respéxit humilitátem an\textbf{cíl}læ \textbf{su}æ:~* ecce enim ex hoc beátam me dicent omnes gene\textbf{ra}ti\textbf{ó}nes.

\item Quia fecit mihi \textbf{ma}gna qui \textbf{pot}\textbf{ens} est:~* et sanctum \textbf{no}men \textbf{e}jus.

\item Et misericórdia ejus a progénie \textbf{in} pro\textbf{gé}\textbf{ni}es~* ti\textbf{mén}tibus \textbf{e}um.

\item Fecit poténtiam in \textbf{brá}chio \textbf{su}o:~* dispérsit supérbos mente \textbf{cor}dis \textbf{su}i.

\item Depósuit pot\textbf{én}tes de \textbf{se}de,~* et exal\textbf{tá}vit \textbf{hú}miles.

\item Esuriéntes im\textbf{plé}vit \textbf{bo}nis:~* et dívites di\textbf{mí}sit in\textbf{á}nes.

\item Suscépit Israël \textbf{pú}erum \textbf{su}um,~* recordátus miseri\textbf{cór}diæ \textbf{su}æ.

\item Sicut locútus est ad \textbf{pa}tres \textbf{nos}tros,~* Abraham et sémini \textbf{e}jus in \textbf{sǽ}cula.

\item Glória \textbf{Pa}tri, et \textbf{Fí}\textbf{li}o,~* et Spi\textbf{rí}tui \textbf{Sanc}to.

\item Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc}, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæcu\textbf{ló}rum. \textbf{A}men.

\end{enumerate}

\newpage

\section{Commemoration of the Feria.}

\gregorioscore{an--ille_homo--solesmes}

The man that is called Jesus, made clay of spittle, and anointed mine eyes, and now I see.

\Vbar. Roráte caeli désuper, et nubes pluant justum.

\Rbar. Aperiátur terra, et gérminet Salvatórem.

Collect.

Páteant aures misericórdiae tuae Dómine précibus supplicántium : * et ut peténtibus desideráta concédas, fac eos quae tibi sunt plácita postuláre. Per Dóminum.

(Let Thy merciful ears, Lord, be open unto the prayers of those entreating Thee, and that Thou mayest grant what we ask, teach us ever to ask what is pleasing to Thee.)



\end{document}
